元氣壽司會唔會係全港最高質素嘅壽司鋪之一

唔講極少數貴得離譜到冇人食得起嘅壽司鋪外 元氣質素可以話算係數一數二了 性價比極高

炸軟殼蟹超好食

爭鮮先係性價比

元氣算屌打板長個d垃圾了

好食過爭鮮同板長

食開百佳雪櫃個啲

高速線唔係好得
反而舊式侍應傳菜果種好食d
紫菜都脆d

性價比邊到高

波台冇嘢好討論

壽司d飯散哂 又貴 d熱食(麵/飯)勁細份又貴
間中食下ok 高質一定講唔上

高速線垃撚圾
係美心營運架好似

邊忽唔高 大把貴佢勁多

樓上位仁兄乜事

爭鮮再平一截wo

block 人

之前有喺做過爭鮮嘅巴打話
啲魚生壽司改咗個限期第二日賣過
你食埋我嗰份

on9仔唔洗理 自己慢慢玩打機

有咩其他性價比高過元氣

爭鮮真係垃圾 雖然堅平 但難食到仆街

(Show Blocked User - Bas_Dost)

垃圾廢鋒咪攪事

元氣咪又係我地美心集團

峰壽司好食過元氣十倍

但mx堅垃圾

扑左睇唔到

我唔會假單機

必叫

樓主真係好好波

yes 元氣應該係我食過最好食嘅壽司了

收到wind樓豬食開過千銀一舊壽司

普通過得去啦

近兩年高速線搞到好似食快餐咁

你邊到收風

高速唔好食 少好多野食

有咩同價位好推介

你d風好準

唔好亂講 我普通公屋住戶邊有閒錢食咁貴嘅野

我綜緩3糧都有$15000啦

我有收入冇綜援拎 一個月搵得8000 俾埋家用都冇咩剩

Ching識野
炙燒牛油赤海蝦

負皮個班咪講邊個好食囉 剩係識負皮

好正

辣味三文魚軍艦

Ching要分清楚性價比高同高質

性價比高加質素高 元氣算係我食過好唔錯嘅壽司嚟

蝕住做 良心食店

咁又唔係 賺少少

咁理性嘅討論都blog 唔怪得知香港冇未來

3,4蚊低過成本價賣俾你 你仲想點呀

講得好

食開千兩

見到個咁高質嘅post 負評多過正評就知道港獨冇可能成功 根本香港人就係唔理性嘅垃圾民族

N賓勇武派

千兩貴勁多 質素同元氣差不多

唔覺 好一般姐

連登今時今日仲有人上都係因為樓主開post頂住咋世侄

有冇建議

ho ball 清 牙賓今日搶口到

成個元氣集團都低質 連鎖店泥講千兩敢認第二冇人認第一

20蚊個軟殻蟹手卷

千兩以前好食好多 而家差左好多

芝士蛋糕好吃到

好貴啊 食唔起

板長，貴，少款，難食

完

我都係一個月食一次 好貴唔係成日食得起

元氣都食唔起ching喺香港點生存

個老細又賤格

訓醒未？ 的牛利串同雞賢串燒超好食囉唔該

Btw你食開屎黎？

我都唔多食得起

認真覆你 千兩呢個價位真係唔算特別出色

3 4蚊就可以賣過期魚生壽司?

反而認為高速線 唔差，如果同迴轉對比。

但如果話高速線同 迴轉但叫店員落單，分別不大，大家都係即叫即整。

話貴果班咩心態
免費好唔好

串燒頂級 但刺身麻麻 聲稱築地直送

串燒都唔算啦 串燒大把好食過佢

話貴個班 冇錢唔好出黎食野啦

生存都可以既 但生活就講唔上
平時想食都係買爭鮮3 蚊舊

洗唔洗咁串 大把好野你食唔起人地係咪要咁同你講

高速線難食到喊

咁真係貴麻 加埋一 舊幾2 舊水先食得幾碟

香港搵食真係好難 食個飯都4x 好痴線

比班港豬食有咩所謂，平既佢幫你掃哂都得啦
所以話香港真係搞唔出咩花樣
仲話要鍵國

不過一田啲壽司又幾抵食下

好多野都冇得食

食唔起

上次同條女食高速線，碟壽司都未撚拎就撳走左架車 我屌到佢飛起

一星期至少有四晚係食元氣
真係做到價錢ok 又好食又乾淨企理

爭鮮係性價比高但次次都會肚痛，絕對唔係巧合

峰壽司荃灣ok, 但尖沙灣店次次整d 壽司散哂or碟又污糟，勁唔舒服，魚生無鮮味

板長選擇少，通常只食佢個lunch 68蚊親子飯

千兩係ok, 但呢個價錢我覺得可以再好d, 而且唔係個個afford 到每晚食千兩

熱狗咪攪事 呢度討論食物

得罪講句 千兩呢個價位我唔洗食佢

為佢地好炸 冇錢自己整啦 又經濟 又衛生 又好食 整完又成功感之餘又學一技旁身 好過冇錢係到叫春

貴既食邊間好？試過間tst 十和田勁伏，好難食好似食緊明將紙皮咁

香港地返工個個得閒整 搵兩餐都難上嚟講下有罪？

認真答你 自己食開貴嘅遠超呢個價位 但自問食壽司有d心得 想知我可以推薦下

去日本是但搵間100yen碟都屌打元氣

好鍾意食元氣

日式蒸蛋，飛魚子軍艦，燒牛油赤海蝦，燒牛油熟帶子，軟殼蝦手卷，炸墨魚嘴
之前有燒牛肋骨好好食，但呢排唔知點解無賣
三文魚頭湯都正

明將壽司先係皇道

正常個隻元氣質素幾正
好掛住黑糖腐皮

講緊香港

見好多人話元氣係美心係垃圾

但係佢地吹捧既千兩都係美心旗下 係檔次唔同

利申做過曬

講到去日本 咁我洗唔洗話去日本唔食數寄屋橋次郎級數咁不如唔好去日本呀

千兩根本就唔值呢個價位

我人生第一次食魚生食到腸胃炎就係千兩
好大陰影

我敢講係日本樓主可以講好多間好食既餐廳

十和田唔算貴啦清

班成日懶醒講去日本個班仆街由佢地啦 佢地連book位都冇可能book 到 同佢地講咁多做咩 佢地又食唔起 以為去過日本有幾威 我去是山居食一餐鬼過佢成個行程食嘅野加埋啦

"穴"連鎖壽司店唔錯
最近好中意去time square果間鰭穴食

平時係香港都係食屎，不過今次d屎凍食既，屎味無咁濃，咁就變左做高質食府

香港我最愛個間以前叫西村 上網google 西村弘美 好屈機 好可惜佢老人家已經走左 由細佢睇到我大 而家賣左盤叫 佢個仔開左間福村 質素雖好可惜拍唔住西村時代 同埋熟客去食質素有加成

咁諗其實不如食老麥
飲茶都係啦
唔通要佢用返十年前個價錢
你當去飲茶可能會好過啲

咁嘅價位仲想點

班撚屌最威去日本咪就係壽司大 佢地仲識咩 係我眼中壽司大根本完全唔入流

咁又唔洗食老麥
食下米線 飲下早茶都係幾十蚊 仲要食得飽

壽司淳

排隊排成半日先有得食

佢連舊壽司飯都係用機打俾你既 你想有幾高質？

omakase嚟講算合格但唔算最頂級

改左啦 以為就係 而家好似唔係

壽司大

討論返元氣 收左人錢要做野的

元氣好食

Tokami

爭鮮

香港嚟講好唔錯 我覺得好接近日本銀座個間

用下腦啦，低過成本價

今日八折多人到傻

日本築地咪又係同元氣咁上下 去過食唔止10次
反而有d細鋪 仲好味
同埋真係唔好講到日本好味好多 日本除多平少少

但tokami 我覺得水準飄忽 好同差個時差幾遠下

築地根本垃圾 吹大左

好呀求推介

前排食過鮨文，真心覺得離哂譜，服務差，野食完全overprice, 唔係話比唔起千幾蚊，但無理由比千幾蚊食得咁差

鮨文垃圾 好心呢間垃圾收皮啦

野食唔好味都算，當我唔識正宗日本野好喇d 白飯魚生食真係好撚難食要lur 番出黎

班師傅應酬人飲到醉哂唔上菜等左3個鐘無野食，痴撚線

個人認為佢算係香港頭三了 雖然有次食完肚屙

香港最正(唔計熟客 熟客食又係兩回事)應該志魂 Mori Tomoaki 最正 tomaki好個時接近 四季新開嘅鮨齋藤係日本book過n次都book唔到 香港未食過唔評論

agger 但水準不一呢下好惡攪 都係去返福村算 熟客好有親切感

啱啱先食完元氣，今日會員仲有八折添

見城出黎喎

個人認為元氣全港第一 水準均一又有親切感

收皮啦鮨文 話好食個班唔知食過其他未 光頭佬剩係識吹水

峰壽司同純壽司都ok㗎
同一集團嚟

去日本食壽司都唔會去築地啦

用下腦啦，三蚊有魚肉你食，仲有飯

以前旺角果間活壽司好好食，而家執晒

螺片 左口魚

得罪講句 話日本是但一間好過香港嘅人真係收皮

俾杜汶澤吹奏

改咗咪唔係過期

ching有d研究wor 試左鮨齋藤未

元氣連麻友都吹奏

咁我反元氣了

未啊 下一間諗住試大角嘴武館

認真？ 我最近三個月 次次都係飯粒機打 （全部高速線分店）

講好食係OK,但個價已經不合格,太貴了!

講到去日本又有乜嘢問題? 日本100yen壽司就唔撚係壽司? 屎嚟架? 我係想講，以元氣咁撚樣嘅價錢食咁嘅質素嘅嘢唔值，你又要屈人地話想讚自己去過日本好威威? 做乜撚嘢呀?屌你老母有你講無人講?不如你咪撚開post啦! 再講，呢個價錢我食板長高質好多啦呀嗎? 你咁撚肉緊會唔會係收撚左元氣錢賣廣告呀? 再講，你連"元氣係我食過最好食嘅壽司"都講得出，你係咪真係食過你講嘅日本壽司店又或者你"食一餐等於人地成個trip嘅飯錢"呢？

你係士砵亭係咪冇日本野食呀

估唔到開個膠post都引到有志同道合嘅人同我討論 鮨齋藤唔打算試 自問窮人食唔起 5800條友太貴了 雖然日本book唔到位

我挑，鳩嗡當秘笈，你話你老豆係特朗普都得啦仆街

日本是但一間好食過元氣講真你係咪真係食過呀 日本大把垃圾 慘過食屎

下年歐聯拎冠軍就可以踢超級盃有機會去日本踢有好野食了

你咪唔好信 反正你又唔係我邊位

我可以做證樓主食過

咪嘈 人地話日本是但一間都好食過元氣

我就話你都唔撚知係咪分身

諗住入黎睇dost你派膠咋

Btw 平時我都係走去食穴算 下下發辦會破產

睇返前面，屌你老母你夠話元氣屌打板長啦?屌撚左去邊打左去邊呀? 打手 同埋你洗乜去日本咁撚遠食呀，你食過最好食嘅壽司都係元氣囉 sorry，唔阻你繼續賣廣告

係
我地係一個集團

我食發辦已經食到窮 未計買衫買鞋 都唔知點生活

冇人屌性價比

性價比有咩咁好屌？

又屌咩呀

我反而覺得高速線好d wo
迴轉我覺得只係gimmick
又要唔新鮮，又唔多款
高速線相比起真係新鮮d又方便d

問過金太郎、五十嵐未

咁都搵到位入

認真 見到三文魚反胃

靚到

麻友=複製人整容g

喂 樓主 嘈咗咁多版
即係邊間好食

波台ching食開屎？

貴嘅上面咪講左

一定係北海道活壽司

唔好咁串wor 可能我窮未食過好野

元氣叫唔錯啦，咁既價錢算係咁

餐餐幾千真係唔係辦法 都係元氣好

講真 元氣講咁嘅價錢我覺得算係咁 過口癮一流

其實真係

,好樣衰

隻腦魔公仔

又多門店 口痕就去食返一兩碟

yes 雖然d飯成日散

冇睇內容，睇你打咁大篇嘢都知你係智障

推小店 紅磡黑川
屌啲三文魚壽司$3蚊件
誠推鵝肝壽司 好撚好食

我可以證明佢哋唔係分身

有邊間連鎖店好過元氣？除左爭鮮

最近冇咁好食 個炸蝦麼卷又凍又淋

未食過 以前好冇食

成日行過 但從來冇食過去

系

之前係岩岩炸好咁 又脆又熱

要試下 食完唔會再去元氣

元氣算係咁啦
尋日食左百幾蚊 點知隔離枱埋錯左我張單 到我要埋番佢張單 佢食左八十幾 有賺

我覺得想試一間壽司好冇食 其實試一舊玉子就知

介紹下 有咩同千兩同價位 又好食過佢

你講漏左masataka 佢好過tokami
同埋Saito hk只係本人做個2日先5千8 平時1480/3280

masataka 係咪即係鮨魯山
唔係saito冇咩意思 即係去數寄屋橋 唔係你係度有咩意思

筋子

btw ching食過小野二郎同saito?

係 改左名好耐
咩叫冇乜意思 入貨已經差一大截 更何況你又食唔到本店 唔通志魂又要yoshitake本人黎握先食

数寄屋橋次郎有幸食過 斎藤搭唔到路

我覺得omkase似信仰嚟 唔係本人始終個心有d野 咁講點解個個要小野二郎唔要佢個仔呀

數寄屋book左三年位都book唔到 saito搭到路但個日發燒 錢又蝕埋

咁香港無選擇係咁 唔通下下飛東京

btw 數寄屋橋相比其他你感覺點 你就好

比幾舊一千就book到 再唔係參加下個啲美食團 包幾間三星店

成撚日有投訴

醋飯酸 上得極快 名過於實 但neta形靚質素不錯

唔知我黑仔都咩 有次搵埋金key都book唔到 美食團要就時間 不過我都冇錢了 本身窮人

雖然我未用 但我知有代book服務

數寄屋橋聽聞出名在好快 15分鐘可以食完走 睇唔小review好多人好唔like

金key唔係一定得 但唔得都要錢

同埋concierge都要睇你邊間 有啲做唔到野

爭鮮同魚尚比我會揀魚尚

唔係經酒店concierge 係出面私人賣出黎嘅代book位服務

無15分鐘咁誇 但1個鐘內

我對上一次食個個已經係澤田幸治 但我唔多like 日本朋友搭路

因為你先係！

上次睇人review 話十幾二十分鐘 不過我book唔到唔知堅定流

さわ田真係唔知憑咩 身邊識嘅都話嘥錢 我都廢事去

我唔會用垃圾去形容佢 但冇下次

北海道活壽司正

( Show Blocked User - Bas_Dost )

活一鮮都未出手

而家食屎都講性價比?

今日食左170蚊元氣

建議你unblock返，廢事你走寶

軟殻蟹手卷

下午茶50蚊真是不錯

咁兩個人 $350內 有咩推介

利申前幾日食完高速線 都ok 啦

不如唔好講壽司 講下牛肉
小弟下個月去東京 樓豬有冇好推介
目前食過最好食嘅係神戶mouriya
筆直20000yen左右

去神戶食豬扒飯啦
有間叫とんかつ七兵衛
個豬扒飯我一生難忘
而且仲好平

元氣個飯機好污糟

我地有洗㗎喎，你詳細講邊間分店？幾時？

間間都唔同㗎啦

越黎越貴 以前中學生都食得起，依家幾百蚊都食唔飽

係呀..人地真食蝕住做..個個月都蝕錢
只係大家開開心心有得食
正一on 9 仔

去yoroniku/ushigoro s
有間叫麤皮 但應該overbudget

你真係傻鳩 三文魚壽司只係噱頭 賺係賺蛋糕、泡芙

麤皮點止over 直頭double以上

double都係over triple都係over
應該一個人食7萬円倒

睇完搞到依加走去食lunch
有咩推介

高質同價錢係無關架喎，咁爭鮮都係高質啦，咁嘅價位仲想點

香港人食開屎

中下水平

](Show Blocked User - Bas_Dost)

你block我冇所謂，你自己損失

大角咀 玥屋

板長價錢，質素好過元氣

幾個老闆，就係係樓主講既 貴到食唔起既壽司店師父
自己出來開。

分身？

係人都知

正統的日本鋪子，絕對不會賣三文魚刺身

峰/純壽司都無人講 高質過元氣好多個價錢都係差唔多

我都食成日

仲有心情食？

妖錶

我覺得都ok呀
下下都食貴野咩
元氣2個人我通常under280都搞掂

多年前做過爭鮮, 啲野試過食到我腸胃炎

agger 完全講中

垃圾嚟 d飯叔的

屌 諗起想嘔

二郎巴平時去邊食日本野多

Mori tomoaki多
但keep住會試其他壽司舖
通常食日本野就專食一範 例如天婦羅 壽喜燒咁

有冇試過みかわ是山居
聽人講好正想去試下

係咪是山居天婦羅 如果係我食過

係啊

好易book 個人認為值回票價

你點食法...我一條友都起碼食250 蚊

以為你講香港。。。
平時唔係東京架喎
天婦羅之神是山居無食過 但咁出名咁高分 實無死架
但有幾間好似話都超越左佢

是山居剩係睇佢表現都抵

同一集團嘅千両都未認屎認屁啦

個friend話好hea喎有時 可能多中國人 覺得你唔識

冇理由 可能我同日本朋友去

台灣一個著名food blogger都投訴過一次 話以後唔去

我個次去佢幾認真下 不過都兩三年前了

唔理了 唔親身感受過唔係果回事
上tabelog做下research 搵多兩三間到時比較下

我同男朋友食
會唔會你算食得多or貴呀

深町
たきや
都出名

九州有咩好食 要探朋友 東京就熟

金太郎垃圾到

天寿し
菊鮨
照壽司
都係壽司比較熟